紐西蘭槍擊案啲post無曬？

Del曬？